bitcoin 價值何在？

日日見d bitcoin 係咁升
我明股票既價值
我明貨幣既價值
但bitcoin 點解會值錢
邊個決定mine coin 既難度（邊個負責發行）
點解佢可以由無變有

好問題 我都想知
我淨係知一開始只係好似online game咁掘bitcoin 唔知邊個開始話用佢黎做交易
之後慢慢多人用黎做交易
本身一蚊都唔值 點解會有第一步有人肯用d唔值錢既野做交易？ 而其他人又會follow?

又黎

用互聯網代替政府
自然吸引一堆非法交易

貨幣在於信任

有信任就值錢 有流通就值錢